加國大學港畢業生可申請三年工作簽證

加拿大公布，在該國大學的香港畢業生，可以在下周起申請一種新的3年工作許可證，並對中國對香港的限制表示新的憂慮。

根據新的簽證規定，由去年11月起、於過去5年由加拿大大學畢業的任何香港居民，都可以申請最多3年的工作許可證，而具有相同外國證書的人也符合資格。

獲得簽證的人士，將同時獲得一種更容易擁有永久居留權的方法。

政府在聲明中指出，加拿大繼續與香港人並肩，並對新的《港區國安法》和不斷惡化的人權狀況深表關切。

而具有相同外國證書的人也符合資格。
有冇英文汁?

又係益支那人

全世界搶香港年青人
係得香港又將年青人鋤曬入獄為止

依家好多支那人落黎讀書，特別係master 喎？

好多大劣人都係hk resident

要持有特區護照or BNO
支那人起碼要住7年先得

睇落咪姐係佢原本俾外國人大學畢業生嘅果種工作簽證，有分別咩？

post-secondary diploma or degree
無話一定要大學

之前冇equivalent foreign credential
如果真係咁唔洗加拿大讀都有得申請係賣大包

我今年7月大學畢業，佢話要過去5年，大家覺得我合唔合資格

...唔係本身係當地讀2年以上既課程都有3年wp既咩?

要係加拿大畢業
益有錢人

details?

係，但係依家唔洗係加拿大讀都可以攞到3年工簽
淨係香港人可以有呢個優惠

獲得簽證的人士，將同時獲得一種更容易擁有永久居留權的方法。
呢個先係重點喎如果計分，咁咪同而家冇分別

香港都有
如果有打算移民我建議你認真睇同練好英文

Canada 係咪好多重工業同工廠？

之前又話一畢業即pr既

記得之前有個list 香港學校連ive都係認可 但就無ust
但都想問下 間大學認可 但啲program會唔會話有啲認可有啲唔認可

英文sources 有講滿足一件條件就可以申請
未必計分

加拿大畢業有pathway direct to pr

個張list好似唔關事

Canadian post-secondary diploma or degree 即係大專都得喎

將同時獲得一種更容易擁有永久居留權的方法

個方法係？定未出？

who can then apply directly for permanent residence. More information will be available in due course

未出，仲要等

發現多咗人用「吧」呢個助語詞

半送半賣咁滯
讀2年就直接PR

即係包埋香港啲大學？

去得既都去讀啦

嘩，你就想，邊有咁著數

唔關事架張list

The second will be for Hong Kong residents who have graduated from a post-secondary institution in Canada; who can then apply directly for permanent residence.
加拿大畢業即pr

但個list包好少香港既大學

話說樓主不如開響world，有幾個移民多年嘅巴打長期響嗰邊

咪係，即係college,擺明俾你玩留學移民，吸到學費之餘又可以令香港後生仔攞到pr，win win

yep2

重點一定係歲數限制
如果21至27未必夠錢去讀書

無記錯有兩條path

之前又話直接比PR?

冇錢就咪學人移民

The second pathway will be for those who have graduated from a post-secondary institution in Canada. These individuals can then apply directly for permanent residence.

唔抵得啊

冇講明，限年齡又會俾人鬧死

分別應該係唔洗搵到工先已經可以批working visa?以前係香港grad唔係話去就去 得working holiday/ 僱主擔保

而具有相同外國證書的人也符合資格。

點計法？ 要幾多年？

佢而家仲未講埋歲數
D移民group d 三十中四字頭成日問自己有冇份

之前唔係話要最少一年工作經驗？

窮撚又輸

In addition to open work permits, the Government of Canada continues to implement 2 other pathways to permanent residence for young Hong Kong residents, which will be available later this year. The first will be for Hong Kong residents with at least 1 year of work experience in Canada and who meet the language and education criteria. The second will be for Hong Kong residents who have graduated from a post-secondary institution in Canada; who can then apply directly for permanent residence. More information will be available in due course.

17年grad
即係最遲下年就要走
知唔知讀個master 計唔計數？

咪撚吹風去到27歲啦
fake news喺唔同post講足幾日

三十中四字頭呢班大多有BNO
就算無BNO應該有少少錢可以去台灣
4eye應該傾好晒點分流d人
走難仲想揀地方就真係

or hold an equivalent foreign credential.

香港讀過英國top up 係3年open work permit？做一年申請PR？

人哋無講就實有人設限

紅磚有無份

加拿大本身又係多支那人

equivalent foreign credential有咩學校
包八大既話真係送國籍

應該只限香港出生人士

Post-secondary 要minimum 2年.
如果我冇理解錯，姐係個master 要係2年master.

At least 1 year of work experience in Canada
但之前唔係話係香港都要有一年工作經驗先咩？

睇到都覺得好撚悲哀, 根本就係21 世紀既猶太人, 係唔洗死但根本就係將自由人困係一個思想集中營

送條毛，俾3年work permit你咋

佢原意唔係俾你五年內承認ge 大學畢業可以apply 3年working visa ,再做一年野apply pr(唔知洗唔洗計分）或
係個邊讀post-secondary 以上可以apply pr(未公佈詳情）

佢宜家直頭係連degree都唔使

記得有加拿大工作經驗加好多分

no 一路都係話5年內畢業去加拿大做一年嘢就得

你唔識英文？
Hong Kong residents must have graduated with a Canadian post-secondary diploma or degree in the last 5 years, or hold an equivalent foreign credential.

咁我唔係好明點解新聞要攞加大港生做title

ive 又贏？

光復加拿大

點解妓者唔可以睇完全文先出

而具有相同外國證書的人也符合資格。

姐係 係大學生就得？

黑警一定無佢哋都讀唔到大學

有寫young呀
2 other pathways to permanent residence for young Hong Kong residents,

30歲以上

ive仔得唔得

對撚住官網睇都出錯，用goggle translate 都唔會咁

唔知咩係equivalent
QS Top 200? 定係是但咩野雞大學都得

又想消費港人

係咪所有課程都得

個list好似唔關事hkdi都入到但8大有d入唔到

15年畢業 岩岩第6年有冇PR
諗緊英國定加拿大

加拿大正勁好住 本地人又友善

agree

Hong Kong residents must have graduated with a Canadian post-secondary diploma or degree in the last 5 years, or hold an equivalent foreign credential. A post-secondary diploma program must be a minimum of 2 years.

佢講得diploma 都計咁乜9屎垃圾恒大都會計啦

加拿大真係算最少歧視

點會唔合啊咪搞笑啦清

要2年既話咁讀master 都未必得

我都記得加拿大之前話香港學位都計

HK Residents 一定要阻止NDS

沒記錯好似i大都有

未出 仲等緊睇英文原文好啲

我驚佢話過去唔包今年

請消費我，多謝

咁都問得，梗係唔合資格

終於出台 仲要二月申請得 直頭係光速

有家庭去英國 年青無包袱去加拿大

Canadian post-secondary diploma or degree in the last 5 years

有冇list?

加拿大憲講明唔可以年齡歧視，如果大學拒絕年紀大嘅學生會俾人告到仆街

點解？

Post secondary唔係中學後讀多兩年書就可以咩即係有外國degree就可以報啦 我有冇理解錯

房屋台著名藍絲咁遲先到啊

佢係咪已經放棄左五年工作簽證個個YTS

但依家呢個offer話 graduate就得喎唔係咩

年紀大嘅有bno

因為翻譯個個人廢
唔識翻譯or hold an equivalent foreign credential呢句
呢句令到所有5年內嘅香港大學畢業生都去到

連登侵粉做咩去左膠大

不嬲都係比幾年你做野再入，即刻有你咪好so?

工作簽證可以過去做D咩

有寫 2 other pathways to permanent residence for young Hong Kong residents,

你可以讀
但唔侵你玩呢個計劃

之前話特別比香港人

快點消費我

邊到睇到equivalent foreign credential 嘅大學list?

何謂foreign 大劣果D大學算唔算foreign

Last 5years Last 5years Last 5years
真係有得你揀咩？

係囉，我都諗緊點分
係唔係申請時要填or俾係揀？

The second will be for Hong Kong residents who have graduated from a post-secondary institution in Canada; who can then apply directly for permanent residence. More information will be available in due course.

好心急

呢個offer係比你申工簽（不是pr！）

佢新計劃有兩條途徑比你申pr
講明比young

不過你有呢個offer都可以幫到你行ee
但無得join新計劃快速拎pr

睇咗原文
好似真係好鬆
只要係5年之內hd/asso/degree畢業嘅香港居民，無論喺邊到讀書，只要加拿大認就可以申請3年working Visa

如果係非加拿大學歷，係加拿大做一年+通過教育同語文測試可以做pr

如果係加拿大嘅學院畢業，好似係直接送pr

好過冇啦, 幫加拿大振興經濟

full time可以，咁 part time都可以？

咁可以好多人喎

903都咁寫唔會大家咁廢掛
我都睇得明

比起BNO VISA差好遠咁

有大學學歷就先比working visa你去搵工已經好好啦，個個國家技術移民都要先搵工同先讀書先有囉，天真小陣，已經好特別比你香港人啦

正

個個都左copy右copy咁出新聞

係咪提示緊手足？

過到去搵到工做到兩年咪當你贏

Work visa 2月8號開放申請當日會有details

至於當地畢業想申請PR 年底會有消息

好似係要5年內GRAD個D?

走難嘅一早走左
呢一刻仲未走嘅 叫乜嘢走難？

全世界都多
冇人叫你去到群支那人做支那公司

第二項有冇source講年底有消息？

自己google Canada DLI list

top up狗都有份？

猶太人有信仰
容易團結好多

本身讀緊TOP UP 19 degree
年過30, 係咪唔關我事??

即係香港/其他國家eg UK嘅大學都得？

大陸人香港讀書都得？唔撚係呀

我讀乞食科，希望佢可以不限工種，等我是但打一份工打一年攞pr後再係個到讀返個搵到食既牌

part time 未必得
繼續等details

加拿大政府認可嘅大專院校，香港八大+英美澳大學應該冇問題，其他大學難講

我下年8月讀完SPEED TOPUP，年過40, 係咪唔關我事??

List呢

我明呀，即係暫時睇任何剛grad嘅人都可以申請work permit

官網announcement寫 自己睇

加國移民一路要經第三方機構做學歷認證
例如WES

佢淨係話畢業
冇講年紀

咁要等佢公佈detail究竟幾歲先算young，我覺得加拿大政府傾向手鬆

至今都未有寫有年齡限制

18-23歲，真係唔走就笨，幾年後成為外藉華人，是華人中最高等。

計master定計bachelor

可唔可以講多少少
因為佢講到連degree都唔使

走難都要錢㗎大佬
你當香港係Mexico可以隨時拎住包嘢過河去美國啊

係至好
一陣又益支那人

咁又點
澳洲夠有 hk pathway, 讀書移民攞PR
同樣無年紀限制
關BNO咩事？

再去加國讀書

係
但都唔係離譜到話35up都可以

O Canada

bno本身係英國國民
邊有得咁比？

係啊巴打 尾二嗰句hold am equivalent foreign credential可以咁解 趁呢段時間學好啲英文方便第日去到搵嘢做

仲有閒情逸致計數你就唔係有急切性要走難
你呢種叫移民

Repeat過/任何原因遲畢業既人要等2月8 details

暫時未見年齡限制 如果係按過去五年畢業計 唔知係按計劃出既21年 定申請人既畢業年份呢

如果3年都搵唔到工就要返返香港做港豬

最後香港淨返咩人
新香港人, 公墓員, 順民, 廢老, 藍屍

應該都係夾過你救呢批我救另一批

我知係咁解
但係未睇份野唔清楚佢係咪咩國家/大學都得姐
唔該你先

有冇link, 搵唔到

hk part time master 當唔當上 list?

咁你咪唔係走難
係移民囉

2016畢業
好似情況有啲緊張咁

當真香港人走哂後
公墓猿繼續食黃店支持抗爭
不過到時唔知佢地邊到搵黃店

2015 畢業揮手區

下年8月讀完SPEED part-time竹得唔得。

一路幫中共打工, 一路話自己好黃

2月好入定紙

我2016畢業
可能慢慢申請下就超過左5年

澳洲個485簽證50歲以下先比申請喎

香港 master 畢業計唔計equivalent foreign credential?

冇寫

不過加拿大鬆過英美都好都不意外
英國地方細，美國驚間諜

加拿大地方大，地多人少，加拿大國土面積世界第二，但人口得3756萬，仲少過英國嘅6665萬，所以唔使驚土地問題，自然會鬆d
同埋加拿大本身就好多香港移民，我老竇好多frd都過咗加拿大，香港移民伍冰枝仲做埋加拿大總督，所以唔洗驚文化衝突嘅問題

就咁睇佢只要求係香港居民 我睇唔到UK學位有咩原因唔可以 不過我哋大家都係估估下

如果Ｎ咁多年前係加國大學畢業得唔得？

拖拖下過左就好笑

又返去讀不如去英國

所以其實比D無BNO既去啦

2015年畢業

我就係怕搞下啲程序
申請緊，等下加拿大批
突然加拿大話我過左

過左五年畢業既人

可以去讀書 一樣有得申請pr

反正過到去都係要學歷同技能搵工 diploma好似係唔錯既折衷

係你一落機, 杜魯多就會親自迎接你同送本加拿大Passport跪係度求你留低

其實d人可以係無錢呢 香港就話有grant

屌個pt master計下年2月畢業

佢官網係咁講我唔問得？

恭迎連登仔
記得拎埋張連登會員卡
行特別通道

澳洲就算吧啦，依家你無90分都唔好諗

These measures apply to Hong Kong residents who hold a Hong Kong special administrative region (SAR) or British National (Overseas) (BN(O)) passport.

支那人正常冇份

The second will be for Hong Kong residents who have graduated from a post-secondary institution in Canada; who can then apply directly for permanent residence. More information will be available in due course.

睇唔到話年底

係咪呢個？

有無香港認可大學既list 讀垃圾學校唔知有無份

咁咪派香港passport

你完全get錯晒
我係屌緊啲左諗右諗既人
當晒自己係悲劇主角話自己係走難

事實呢啲人只係移民
流亡手足先叫走難

下！姐係香港hd/asso grad都得？
係既就真係人人都走得

英國負責收30-40歲，有bno嘅中產核心家庭
加拿大收90後00後嘅fresh grad
澳紐都係搞掂喺當地留學嘅香港留學生
美國因為驚間諜，所以應該係收特別嘅case，或者個別考慮

肯儲錢 有心想走既人 點都捱到返黎

佢開得新簽證就唔會係短期措施 今日唔得 聽日呢？

3年都搵唔到工就咪9去啦

HKSAR passport
大把落嚟讀書四年再讀兩年master 再做份保險已經7年居民

無講hk出世先有

唔知洗唔法連續一年同一個employer

咁三年後點

唔限父或者母係97前港人
遲早實玩爛

其實好多支那人靠黎香港讀書洗底 7年後已經係腥港巧漢

你有係香港讀過大學就明

絕對支持加拿大嚴加把關

佢唔係話滿足語言條件(例如IELTs 6.5) 教育門檻(大專)，再做1年野就可以咩

到底幾時出detail

大學畢業啦比啲常識啦

R字頭手足已成condom

2月8日

我抵鬧

2021 grad手足已成condom

希望真係多啲人去中和返藍絲+中國人

咁呢個抵喎，留完學畢業就可以即刻申請pr

Part time Top up degree 唔夠兩年計唔計
見佢靜係話post secondary diploma 先要2years degree無寫

今年讀完ive想過去讀書

In addition to open work permits, the Government of Canada continues to implement 2 other pathways to permanent residence for young Hong Kong residents, which will be available later this year.

how？睇清楚左d都唔得

成績勁好

唔係last 5 years咩

BLOCKED
漉死誰手
#169497

原因：
濫用「手足」「Condom」字眼同「」

佢會主動送埋層樓，送埋部車，揾埋份工，仲每個月畀居留費

再繼續等細節

簡直係送個PR出去

家屬移民要審批同需時

屌 眼殘
Thx

痴線 惡到
使唔使申請permit先俾用

應該會check埋邊到出世
講明俾香港人，邊會咁易俾你過關

講乜呀，咪即係申請嘅時候係5年內畢業囉。

Ming狗係加國人
雖然佢都唔後生

特區護照支那想印幾多本都得

咁我又唔覺得佢藍，似港豬個隻中立撚

佢黃喎

Later this year唔代表一定係年底
特別係佢係年頭講呢句

香港本地大學畢業嘅就冇份？

有BNO就英國啦

咁交文件一定會要你出世紙
同佢寫明要特衰or BNO passport

絕對可以期待下

上年年尾講新簽證 今年年頭已經申請得

係咪想同英國搶人

佢話自己淺黃加個1蚊俾人屌到仆街
衰在處理手法

都無用
勁多都仲係蝗蟲心態
有個仆街講過
維吾爾人死關我咩事
叻人但無品德無底線
只代表佢地會更capable 去做壞事

另外
你話高考讀三大undergrad 個堆未叻囉
Master個堆好多都係洗底豬兜黎
見唔少
有個仲要拎左scholarship 讀phd
但廢到hihi

係咪即係係加拿大讀過讀大學前既foundation college 都算？

兩睇
睇邊到有親戚

唔覺得會關注平民子女

但係好多支那小粉紅拎香港passport呢

讀書的重要性

係咪只要佢地有hk passport 就分唔到？ 如果係 好似好多大陸人都有依家

間諜

你估人地識唔識CHECK

係 依個真係好多大陸人都有 唔知加拿大會點做

反而澳洲pathway to pr本來上年年底公怖詳情又要postpone

表面申請咋wor
你以為好似借錢咁一申請就即批咩
仲好好多重要查，之後要再補交文件唔出奇

好多支支有……讀master再做保險

攞Visa姐唔係PR

唔識同唔理

不如你比番個學位出黎啦

其實可以點check
check出生地？

坐足7年 咁法律上班小粉紅係有資格拎特衰護照
加拿大咁左膠 一定唔會捉到咁嚴

佢眼殘 同你講返聲sorry

移民唔理就等變間諜大國

你估而家加拿大少支那人咩

應該要 但係唔覺得加拿大會做

passport有寫
不過passport同香港出世紙港共都可以偽造

係間諜一早千幾萬搞掂啦

唔好expect外國人真係咁care其他地方啲政治啦
俾着你都唔會關心啲第三世界民唔民主自唔自由

你唔會以為個計劃得一年掛？

2021年申請= for 2016-2020 grad
2022年申請= for 2017-2021 grad
2023年申請= for 2018-2022 grad

原來係咁理解
我柒左

grad個日申請囉

已經係 我勸你想過CA之前做吓research

有冇辦法帶埋屋企人走呢

不過唔好覺得直到永遠

但係特衰護照可以無限印，支那可以係加拿大大學大量安插間諜

我都想

啱呀，要講慘，大把地方ge 人仲慘剩係新疆都已經

英澳美加 邊到無支那人

有寫可以

合資格伴侶家人

沒有最多，只有更多。間諜越多越好

唔關呢個政策事
中共要擺間諜本身開共資集團同現有學生都可以話擺就擺

所以我只list左三年
不過計埋依家比佢吸引過去讀u（四年制）個班，我估壽命有四至八年

啱 天琦都咪洗旨意可以離開香港
萬惡的血統論

正想屌佢 你就屌左

成班大陸仔表示高興

佢官網係咁講？

窮撚

加拿大入籍可以落美國做野
英國唔係唔好⋯不過⋯

全世界都有㗎啦，無睇過尋找家鄉的故事咩

唔識英文？

阿拉斯加小鎮都有中國人，中國人係無處不在的

唔知係咪去洗一年碗都可以有pr

thei ive都包啦 但好似有d廢八大唔包

所以如果諗邊到有大陸人就唔去，得返月球可以去

唔係架
集會好多都係有啲年紀

八大OU好似包喎

錯link黎 真link係另一條

如果真係讀書送PR，香港啲大學執得

個標題咁撚kick

係，唔好諗邊到冇中國人就移邊到，根本係不實際
中國人就好似空氣咁，總會出現係身邊
我估除咗自己間屋入面冇中國人外，其他地方都一定有中國人

仲未有拎PR條件，隨時有職業限制，再計分

如果做餐廳一年都比pr咁個個都狗衝啦

有我間u

其實唔奇，加拿大唔同澳洲，佢開個移民配額似係谷人口嚟帶經濟，當有人口紅利同經濟活動，自然會帶動其他工種需求。

可唔可以加多個條件，一定要香港出生先合資格

咁會搶走好多本身去英國ge人

我睇就唔會
佢ee要果d人成日都轉

英國都可以架
讀書姐

2年part time pgde 得唔得

英國果個唔係一定要父母或其中一方跟埋去咩？(如果子女沒有BNO)

呢個啱子女沒有BNO得父母有，但父母又想繼續留係香港而又想子女拎到pr，咁呢個好似幾好？

屌我2015 grad。。。

post secondary diploma

即係等於

post graduate degree?

兩樣嘢嚟wor.....

2月8尻衝去申請先

其實如果做餐廳嗰類，英國加拿大有乜分別

差成兩級喎

一個 1年 一個 5年，差好遠wo

no money haha

我覺得你要重讀中學咁都要問

They>>>>ust了

唔係掛有學校限制

Thei

I大

自己睇

其實你諗住落地生根有乜所謂

一百幾十買CA citizenship 其實真心平啦

Lm

2018年grad 好趕

我specifically 回緊大陸人落黎讀master ，所以用master 做例子。
Post secondary= asso degree, bachelor, master, postgrad cert, postgrad dip

2018 + 5 = 2023喎

無我學校

佢寫

post-secondary diploma or degree

你話 post secondary 包埋 bachelor above

咁個 degree 即係咩？

係呀，如果真係可以咁嘅方法，讀完就可以申請pr

仲要父母可以繼續留港搵錢，唔一定要跟埋去，我估好多人會選擇呢個，如果真係可以咁玩嘅話

2 years asso + 2 years degree係咪都計？

住3年就永居？

多條路比香港人年輕人都好

35+收唔收？

加拿大本身就多

Post secondary 姐係中學之後讀既program。明白未?

No need 如果白紙黑字寫清楚喺加拿大畢業一定有pr
識冧一定咁玩

咁佢真係分

A post-secondary diploma program must be a minimum of 2 years.

即係計埋入degree?

會唔會i大都有ust無份呀醒少少啦
都唔知d人係咁求個無關嘅list做乜9

不過我覺得佢之後會列出更多條件？
如果唔係咁咪大量人都拎到pr？
到時冇錢都要借錢嚟讀書

正想講 起碼要香港出世

依層放心加拿大最缺嘅嘢就係人口
Tho i assume they will only offer to youths so over 30 ==> bno

加上97嗰陣移民潮 英國唔收加拿大收
一 加拿大97開左先例已經有一大班香港人過左去
二 溫哥華有香港人地方經濟繁榮 港人犯罪率低

呢點有英國佬都話當年唔收香港人 搞到”益”加拿大

都係繼續耐心等吓佢詳細細節好啲
而家唔好開心得太早住，萬一之後出咗一堆細節發覺fulfill 唔到就 ...

香港中學生

機會黎啦

E 咁BNO咪食兩家茶禮

有BNO就返祖國啦，仲同無BNO嘅人搶位

3年都搵唔到工 無父幹都唔知點生存到啦

diploma啫係香港AD/HD，唔包ug

希望唔好就咁讀咩狗屎垃圾畢業都有得申

THEi 都上榜

做一年野後，就有pr
但e 一年份工有冇限制做咩工種先可以拎pr?

因為thei好多高層都係加拿大人同加拿大有緊密嘅聯繫

我想問有d來左十幾年嘅新移民今年廿零歲 包括一d我識嘅 都係黃絲
咁呢批人點？既唔係香港出世 又無BNO

有限額咩而家

未公佈

我知呀, 不過上面條友話:

Post-secondary 要minimum 2年.
如果我冇理解錯，姐係個master 要係2年master.

佢又話我明未, 但我又未明, 所以想問清楚佢

讀完四年 再三年master 得左 或者做TA

唯有繼續等佢詳情，不過乜鳩都可以申請嘅話應該大量人士借錢都去讀書拎pr/或者會吸引返原本諗住用5+1而又有本科畢業嘅人去申請

咪即係一年毅進/普通文憑唔撚包囉

即係2年 post secondary diploma課程同degree課程都一樣可以申請
Post secondary education可以包埋degree
但就算唔係degree
讀2年diploma課程都=degree咁申請
大學Degree都起碼讀3,4年

英國佬收中東難民
都唔收殖民地子民

未有詳情
佢官網個句無寫
The first will be for Hong Kong residents with at least 1 year of work experience in Canada and who meet the language and education criteria

中共無恥的地方。間諜無處不在

如果你識人去做餐廳
做埋顧主擔保 已經夠分移民

支那狗就係不停幫自己人咁玩

check埋老竇老母背景
至少一方有bno/香港出世/97前取得香港永久居民身份

佢就係官網無寫
The second will be for Hong Kong residents who have graduated from a post-secondary institution in Canada; who can then apply directly for permanent residence
希望唔好啦
識人幾年前加拿大grad揾唔到工移民返左香港
咁岩未夠5年
已經plan定返返黎
好命到咁
仲要唔知佢係咪手足

有時有啲嘢真係整定
一命二運三風水
運氣真係不可缺少

呢個真

好大機會要全日制

你識嗰啲會走？
我覺得根本好多人走唔到/冇能力走
到頭來只會益咗班有錢嘅支那狗

ivy仔都得

咁老老豆豆 問過一個的確係走唔到
英文能力唔得 經濟都係一個考量

會唔會要有job offer先申請到個working visa

你睇唔明邊隻字?

咁咪係
依個年齡層走到嘅
未必係想像中咁多

"Hongkongers who are outside Canada will need to have a job offer or meet another travel exemption, and comply with all public health requirements in order to enter the country. More details will be available on the government website when the program launches, according to an IRCC media release."

見有人咁講

點都會有一段適應期 但好快過
越後生嚟越容易適應
加拿大唔少人英文都唔識多句都生活到
呢個國家收得你嚟 唔會咁易畀你餓死

你有係睇晒成份？

就係睇晒成篇加國政府聲明都冇話要job offer
但D 即日評論就話加國以外港人要Job offer先申請到覺得奇怪

多數在安省
不過唔喺多倫多入面 喺周邊
有自己車先打到呢啲工
總之過到嚟呢邊第一件事係學車
要考2次先叫正式完成 中間相隔8個月至1年 不過第一個試合格已經可以揸車買車

有香港牌係咪都要考多次

盡早係外國設立保護傘
等坐完監既細路可以出外散心

目前有份就得5大加Thei
可能ust得唔夠三十年歷史
其餘嗰啲都好耐歷史
Thei睇其他師兄話多加拿大高層

我嗰陣係
冇得就咁換證
香港1 take pass 嚟到呢邊反而肥
衰太慢 呢邊考車個牌寫50你就要行50 寫100就要行100 除非前面慢
實際上啲人會+20起碼

咁讀 mech 喺加拿大易唔易搵工？
理論上多重工，多製造業就會多mech職位

人地係講話喺加拿大grad嘅人先有條direct path可以申請pr
關喺香港grad嘅人咩事

你做曼曼周有無係香港住足七年？

車廠囉 喺呢邊工作經驗緊要 讀degree有co-op就搵工方便得多

要job offer係因為依家武漢肺炎essential travel 先可以入境
可以申請左個visa
搵到工 先入境
或者到時候啲武肺travel restriction 鬆返呢

原則上係
佢條文都係咁寫

屌得好

其他國家畢業係有3年working visa
加拿大畢業好似係直接PR

依個post睇得出多人既英文水平
真心咁多野問個D要補下英文

係呀
頂 30歲走返去讀u得唔得呀

咁揸香港degree嘅fg點搵工？
未必一定要做engineer，做technician都得

過到去唔讀書得唔得

你5年後申請實得啦

無話一定要讀書，你過去直接搵工都得，睇返上面個source最低學歷要求係AD/HD

希望師兄你只係搞笑唔係認真信呢個原因

咁爽
開太慢都比人肥

好記得 離開高速公路 嗰段有啲上斜 車速唔夠90 咁就畀佢肥咗

冇ust但係有thei原因估啫

本身個表係比加拿大人學生報讀全球院校可以申請政府資助,未必有直接關係但有一定參考價值
即使最後ust命運點都好淨係呢度冇份已經...

Ust冇人識你呀

你想點有參考價值人地話明香港hd都有份去用下腦都知唔會唔計ust啦
兜乜鬼

兜啲乜嘢
依家加拿大政府認可願意提供學生資助嘅院校係冇ust有thei喎

咁我想問對呢個計劃嘅認可大專大學有咩參考價值呀？

淨係知依家加拿大願意提供學生資助嘅院校係冇ust

英國咁多年一直保守主義唔鼓勵技術移民
難民就人道立場姐

呢個list唔關事，好多人講過好多次

係,呢個係加拿大學生讀博士申請loan認可院list

學電腦科學嘅連登仔 大把工開 直接搵工
狗衝過去

院校list

唔怪得俾人笑日落帝國啦
技術移民係吸引勁人入個國家增強國力 美國係一個例子
我當你保守到日本咁唔要移民 都唔好收難民啦 盞拖冧自己
只可以話當日嘅因結下今日嘅果 當年搶落咁多殖民地
望佢今次收香港呢班”難民”都對大家有好處
對香港 履行返當年應有嘅承諾
對英國 香港呢班”難民”刺激當地經濟，唔敢講個個有錢 但估計4成係小康同中產

即係degree駛唔駛要讀兩年？
Part time degree 無兩年

Part time degree?呢個唔清楚佢會點計
佢degree應該指bachelor,master個d
其餘post secondary institution既program/diploma就講到明要2年以上

我有話香港grad咩，個post標題寫加國大學港畢業生

邊到有寫可以由去年11月起計過去5年？
cant find any other sources

你寫信去求下可能得

BTW 俾我係移民官見到,果陣你畢業俾3年work permit 你唔珍惜走返去香港

15年個陣係咪好易拎pr?

希望2月8號有呢條policy

Bob 叔又贏

愈來愈愈難
講易應該要講返2008 年前果陣,我上網見啲分好低
但最易都係97果陣,果陣真係送俾你,樓又平

原來真係唔識

Work visa 同study visa 有分別

條友咁既英文水平想過加拿大，笑撚左

Master先啱
頂原來寫錯咗

真係唔知佢係想保護本身國民利益定係覺得地方細冇地方發展費事比咁多人入,
結果都係得人道立場先收BNO
難民應該冇得佢唔做樣唔收,如果唔收一定會比極左同其他國家針對